上連登真係咪咁認真咁上心 會好辛苦

不論係時事台被真五毛真藍絲不斷冷嘲熱諷影響而周圍捉毛嗰班
定波台娛台不忿被捉毛報復或者純粹以玩膠為樂自以為撚鳩緊傻仔嗰班
都冇分別
抗爭已經告一段落 認真做嘢做實事嘅 唔少都冇再mon實呢度
呢度嘅歷史任務暫時都完咗 冇繼續留戀嘅意義
剩低啲咩人我諗大家有間唔時嚟碌下望過下嘅都心知肚明
所以真係咪咁上心
心臟練強啲 望到啲戇鳩嘢就試吓無視佢或者一笑置之
同大家由關注lunch哥到而家唔鬼再理佢一樣
有啲嘢真係唔值得大家擺咁多心力落去
留嚟放喺其他更需要嘅地方好過
例如十二港人同其他在囚或者待審待判嘅手足

抗爭已經告一段落
洩氣撚 block

自推 連仔覺得唔啱台嘅就麻煩搬去其他台
我都唔知開係邊個台先啱
但我諗而家波台娛台咁肆無忌憚嘅情況唔係你唔處理而係你處理唔嚟 咁唯有我哋自己調節下心理去應對

屌慣咗撳不推文
第一個回覆就咁撚樣
真係睇得多呢啲心臟弱啲都頂唔住

自推

push

推

Push

真係好煩 一時呢樣一時嗰樣
咁一個匿名嘅網上平台係咁㗎啦
話實名制又唔同意 唔好講政治又唔同意
但又要就晒你哋意 日日開政治台
但又唔係個個人都想理
但唔想理又要俾人屌
反對又俾人話5毛
俾人話5毛嗰班又話人cctoy
沒完沒了

討論區就係咁 有百花齊放聲音實在正常不過
block呢啲文化真係兒登仔先做得出
可能佢地就係鍾意自己圍爐都唔定

yes ar

又block一隻放負撚
連登真係比太多呢d放負五毛入侵，呢兩日成個熱門都係垃圾放負post
盡block啦咁多位手足

根本由上年開始已經要勿認真啦
成班鍵戰推哂堆無上開兩登嘅後生仔上去
跟住有得移民第一個走
仲有成堆比連登仔有貢獻嘅人 空姐 銀髮 KOL日日比連登仔冷嘲熱諷

計我話連仔真係咪撚理啦
呢到十個九個都係講兩句拎完credit當做左野
做實事嗰堆一早比人水左去死